typhone 請問呢個字點解 ?

GOOGLE 唔到

阿女份功課 給 左個印仔
係呢個字

貸款

電話台
因為我地華人社會習慣將last name 擺前面

iPhone 改名

gphone o既對手

好似颱風咁大部電話。

typhone = 太瘋
咁你都唔知？返去讀幼稚園啦

屌你咩真係笑左出聲

咩印仔先
係咪有創意啊

我見到你呢個先笑